
Там можно было видеть лишь свет в глазах.Время, ты должно меня вернуть назад.Как-то во времена, минимум боли, то ли белой пыли на карте.Сколько я выплюнул горечи, вживаясь в рольНоздри. Для меня на сцене играли формами дамы,Я слышал, как кто-то заказывал в комнаты опиум,Или мне послышалосьДайте и мне чуть-чуть. — Вырвалось.И принялся бить в грудь.Перестань дуть, ветер, быть фоном.Фортуна приходит обычно вечером с гонором.Выдай проклятье шёпотом.Смерть может принести даже окурок Winston’a.Единственный близкий вам способ плевать в харизму.С этими словами мы вылетали из комнат.Ноты сонат, фоны ветров, каракули снов.Стоп! Где моя сука,Если в соседней комнате стоныСопли, стоять, слизистая,Голова стала словно титановая.Бордель, апрель, май, теряем сны.Во всём виноваты ноздри.
Моё время, ты должно меня вернуть назад.Моё время, ты должно меня вернуть назад.Моё время, ты должно меня вернуть назад.Моё время, ты должно меня вернуть назад.
Искусственный Фигаро, Френели, путают карты.Вот оно! Видишь, как фирма лечит подагруВот оно! Как чеканят золото руки в навозеДевочки вешают постеры, а мальчики всё ещё дрочат.Пудреный нос, не в ноту сыгранный джаз,Голос, видимо, сел. Формально фальшивый тенорУспел скрыть, как пичкал в себя, набивал цену,Потом в chill out’е хаял эту систему.Вот оно! Шоу-биз хавает любое дерьмо,А жаль, сцена накинула вуаль давно.Уже забыла, кто такой бемоль,Кто играет главную рольВ костюме бога,Кого надо убить током,Поставить раком, выставить дураком.Плохо, если он не встречался с этим феноменом.Вот они, цели! Вот они! Как сдирают шкуру.Пойми, ещё никто не смог перехитрить Гуру.Железные руки ломают фигуры из глины,Поэтому кому-то необходимы стимулы и силы.Истерика, красные глаза брызнут жидкость соли,Сопли с кровью. Буяка. Кла-кла-кла-кла.Войны полов, войны возрастов, войны вкусов,Войны миров, войны кланов,Жертвы капканов стиля уже идут,Но, будь уверен, ноздри не подведут тебя.
Ты должно меня вернуть назад.Моё время, ты должно меня вернуть назад.Моё время, ты должно меня вернуть назад.Моё время, ты должно меня вернуть назад.
